一人一個聽/見過最好笑嘅事

有一日係醫院探完病準備返屋企，途經遇到一個媽媽帶一對幾歲嘅姊弟，對姊弟玩到興高采烈都幾嘈下
老母：呢度醫院嚟㗎，嘈生曬，再嘈掟你兩個出街嗱吓。
咁對姐弟玩到興起，居然駁嘴
家姐：再嘈掟你上天空，等你無得返落嚟呀。
細佬跟住有樣學樣話：再嘈掟你上醫院，等你無得返屋企呀！
個下聽到即刻吱一聲笑出嚟，我估細佬係唔知呢句說話有另一種意思，純粹可能啱啱探完病見到屋企人要訓院無得返屋企，又學家姐講嘢先講呢句嘢，但我聽到笑到仆街
事後個老母即刻捉住嚟喪屌

好可愛啊

呢對小兄妹駁嘴駁得幾可愛

條條大路通羅馬